有冇人覺得巴塞MSN組合係現時歷史最佳三箭頭

呢三條友可以話係南美國家入面最top個三個球員 蘇狗尼馬未入巴塞之前已經好top
14/15年 第一年夾就喺歐聯淘汰賽贏過晒當時除咗西甲外嘅五大聯賽冠軍 (蝗狗俾蛆狗淘汰咗)
攞到三冠王 三個夾埋都入過百球 (M:58 S:25 N:39)
15/16年 又係三條友加埋又入過百球 攞多次西甲 只係歐聯最尾俾馬體會黑走咗個手球十二碼先出局(M:41 S:59 N:31)
16/17年 歐聯十六強首回合輸4-0之後 6-1反cup巴黎 成季都入到過百球(M:54 S:37 N:20)

三條友技術好 一個人可以引到兩三個人守
控球做波入球能力都係top level
守佢地嘅人都好難估到佢地下一步點做 估到又未必守到
安歷基當年俾晒佢地自己自動波就搞掂
蘇狗尼馬喺歐洲入得最多波個季都係MSN組合個陣
話MSN組合係現時歷史最佳都不為過

見你打咁大段野無人回，回下你

係

呢個入球量一定係歷史最屈機，美斯全能，屁馬有技術，蘇9有把握力，很撚定勁過MVP同BBC

問過沙拿文尼費明奴未

我蝗BVB

個時中場仲要有小白，沙維

朗甸 姜欺 吞精王

笑而不語

上年既埃及文明勁過任何一年既msn,可惜得一季貨仔

今次我同意你講法,不過唔使寫咁多數據出黎吹奏

同埋唔好輸親就話俾人黑

我今次唔撐了 明顯係沙拿費明奴文尼 神秘力量組合最勁

古埃及文明史都冇 此post已完

文尼+埃及好撚勁
但埃及今年比人屌到上天
文尼依隻死黑鬼又樣衰
所以應該永遠上唔到神台

肯配合、唔搞事嘅尼馬係好洗好用，不過硬係養唔熟就冇計

現時

迪維斯 朗尼 牙朗 先係最強

MSN乜撚野現時

我都想問

用現役依個字都唔知岩唔岩

埃及文明勁啲 個名聽落就有股神秘力量 仲要帶到利狗爭英超歐聯

現時歷史最佳
唔係greatest of all time?

歷史

我皇bbc反擊都好撚勁

RIP
朗尼 伊巴 普巴

都好勁
不過msn 再另一個level

韋拿美斯柏度先係，MVP

計埋國家隊哩個真係我見過最強

其實我係想講直至現在 歷史上最佳嘅三箭頭

咁咪即係greatest of all time
定係你想講現役最佳 拆左夥但全部仲踢緊都勉強講得通

3個人名錯兩個

6:1反吸巴黎咪又係黑左2個12碼死蘇狗插水

牙蘇第一季頭半季停賽，都夾得咁快

即係你啱

咁中立講句,佢地3個勁同嗰場有冇黑又冇乜關係嘅

全盛時期逐個秤會贏 但02唔係全盛 合作時間又少 加埋一齊同msn 差好遠

現時歷史

Up mud 9?

呢個真,3r成世人加埋都唔知有冇一齊踢多過20場

2016個季三個勁撚到當然仲有小白都重要

Mane認真的確好撚勁
仲有效率過尼馬
不過一見到佢個樣就有股無名火（部份球迷都係因素）

蘇狗第二年入多左咁多波

呢個南美三叉好撚好j

點樣證明有效率過尼馬？

最撚勁應該係獌狗 c7 朗尼 迪維斯

傻撚左
拎條力架同尼馬比

尼馬養唔熟（世界盃四強下半場認真勁到仆街），但平時太鐘意控球在腳，但mane爆得又扭得，傳球亦都好啱時間

論華麗而言一定係Neymar
但效率就一定係mane

利申鏝

吹奏埃及文明個啲真係戇鳩
點睇都 超新星拉shit+新魔獸lukaku+新享利martial
先代表到英超

呢2季Neymar的確冇以前喺巴塞咁勁

第一次聽mane傳波好

馬 lkk 福

講歷史3箭頭 肯定唔係佢地3個啦
公認最強3箭真係巴西

現時歷史呢個term唔係好睇得明..

去到咩地方咪踢咩波囉
法甲鳩下鳩下都攞冠軍啦
西甲真係要講配合先打到msn呢個陣出黎

獌記大三巴

勁過 msn 就計現役

覺，巴保沙+Marion, Stoudemire, Nash 組成既快打旋風真係無法複製。

有無數據support 你所講嘅效率高d?

3R 邊有得輸

但朗顛唔係攻中嚟架咩? 計箭頭?

g. hill

好難得 係球場外 3個都fd到仆街
好似 Messi 有時會幫so9 接個女放學

話俾人黑喎

踢幾場已經拎世盃

利貝利 利雲 單春
其實好屈

巴塞歷史最強三箭頭，我覺得係美斯，韋拿，柏度喎。歷史更加唔使講。

firmino咁重要都唔提
first touch勁，hold波穩，走位靚又分到波
仲要勤力搶波

意思都明既，意思係到現在為止的歷史最佳，不過個現在係多餘。

呢啲呃連登小朋友就得

文尼出左名海鮮

文尼有效率過尼馬 笑死
史達寧都勁過文尼啦

真巴塞迷都會覺得msn先係史上最佳

羅莽 羅莽 羅莽 先係最勁

屌打錯想打mvp

Eto勁啲喎

技術
MSN＞韋拿美斯柏度

默契
MSN ≥ 韋拿美斯柏度

因為BBC識越位入波 MSN唔識

連登仔真係隨口鳩up就當秘笈

北京電視機

Mvp係成隊都勁 但柏度其實係低一班 美斯先係主角兩個都有少少輔助佢既feel
Msn係三個最撚勁既主角擺埋一齊但有默契

msn真係好撚勁

三條友把握力強之餘仲要三個都好撚好扭，每個人都起碼引到兩三個mark，仲要默契又好

最恐怖係佢地唔同其他進攻組合好得時兩翼得個快字，三個技術都好撚好又跑得快，又打到反擊又打到陣地戰，真係冇得守

當年對拜仁全場平安鐘，以前既保定都算top5中堅，都俾msn撚到仆低，仲有benatia俾so9挑起個波一野過咗
紐亞個場真係勁撚到痴線，一個人頂到75分鐘，可惜最後都係俾人派三蛋

利申：拜狗

係咪改哂啲名9唔搭8會型啲老波骨啲？

錯咗啲咩？

所以你見樓主成段講得好避重就輕
黑完psg 跟手俾祖零封

c7 朗尼 泰維斯 都好勁，d 反擊快到

聯賽箭頭同國家箭頭

好好J 睇左上千萬次 好悅目

利申 皇迷

Msn其實都係成隊勁
So9係兩個屈機友中搶到西甲神射 so7時期單天保至尊
屁馬技術仲勁過世三 但衰在去法甲做山寨王

馬連福

我覺得埃及文明係把握力差過MSN
但創造機會埃及文明高一級

單以msn埃及文明比較

13/14西甲係馬體會

Ching你認真？

又有班撚樣吹噓舊人啦

msn得第一年有沙維
而且嗰陣主力已經係rakitic啦喎

三個南美球王級人馬, 呢個組合一定係近十年最強, 唔使拗
我覺得放到近廿年都不為過
講真, 3R係勁, 但美斯一個都勁過晒佢地3個加埋

所以有沙維嗰年咪3冠

一個世一 兩個世三
仲要默契高

但17年俾祖淘汰咗
而嗰年祖決賽又俾蝗大炒
好神奇

西甲d強隊都無英超bigsix咁平均強
睇聯賽，埃及文明覺得創造機會能力比MSN強
歐聯上年MSN入球都少過埃及文明啦

沙維一定係後備席作法令佢地拎三冠王

3個都好勁
但配合上BBC贏 人地拎咁多次歐聯
但我自已 就覺得當年曼狗 朗尼 C朗 泰維斯最勁
3個都餓狗搶屎加勁 MSN係3個技術勁
講餓波 我諗得SO狗一個會鳩搶

美斯同尼馬係歐洲比直線數據最強嗰兩個人
你話創造機會能力唔及猁狗三子
上年MSN拆埋夥啦 兩個人鬥三個梗係唔夠佢地多啦

班友閱讀理解真係零分

但巴又克皇 格食格

如果嗰陣教練係哥狗嘅仲得了

現時有 MSN?

獌狗嗰三件就算啦 勝在當年後生夠快
講入球數
0708雙料冠軍嗰期 三個加埋一季80球都無
0809仲少

巴迷話最勁就最勁啦咪駁

早兩年全盛拜狗一定炒柒msn

見到佢咁就真係笑而不語啦

個個講3r佢就講3r
以為自己好識波

埃及文明？bbc?

我係利狗都覺得埃及文明無得同MSN比

msn宇宙最強

美斯本身已經勁
so9勁多世界波
尼馬負責拉邊同頂冇態美斯 有咁嘅入球同助攻簡直痴線

重點係大家fd底 踢起上嚟真係有加成

埃及明文收皮啦 成班假膠抽痢水 竟然有傻仔當真

之前睇過啲數據美斯一個啲創造力好似已經屈晒機

3R年紀差太遠
細哨仲未到頂 李華月已經老將
肥度又傷膝過後
佢哋三個人合作出場嘅大賽又只係一屆世界盃

講默契又係，3r剩係國家隊
邊比到msn

有睇波都知
明明佢哋三個都唔回防咁濟
最多尼馬會回一回
三個企係中場都令對方唔敢壓上來攻

好似話美斯兩季直線嘅數目已經多過摩大師五季加埋

咪係點同球會夾咗咁耐嘅msn比

所以msn夾埋嘅咩數據會輸比佢地?
過人?傳波?創造機會?入球?

諗唔明

認真,Msn三冠嗰年真心佩服,成隊都堅勁,印象中爭議性判決,黑哨嗰啲都冇乜,想抽水都冇位抽

應該可以抽唔似巴塞嘅
交晒比前面3個

咁抽呢啲就多餘啦,棧俾疤迷串返轉頭

現時定歷史

對祖嗰期保方上曬身有咩辦法

果陣細哨都未算一線

唔係咁同意
C朗 朗尼 迪維斯 佢地仲要有迫搶 第一道防線
而且從後湧上黎個下 力量速度兼備
防守角起 打一個反擊 可以幾秒就完成
唔差得過MSN

第一季屁馬專心run in behind玩off ball果陣最勁
入波又多 蘇狗仲識自己去
之後美斯讓咗啲波比屁馬上位就差咗
蘇狗過多排又退化埋得番off ball movement係掂

三個加埋一季入到一百球先好講野啦

如果純講鋒線
尼馬 卡雲尼 包皮
有得揮

有一年MSN左客廢到pk

下下俾人大炒

問過車路士既DLLM組合未

Drogba Lampard Ivanovic Mata

...

唔講數據唔通講feel呀，冇feel又唔計

直頭史上最強啦

dllm

個年後防係好垃圾 俾人打高空波就失硬咁滯
後防成日出醜 全靠msn狂攻先唔覺

講多無謂
MSN打左三季
入左302球

你搵到另一個組合痴線過呢個數字先算

點叫勁先，數據好入得多波就叫勁？
咁勁點解皇馬歐聯稱霸？聯賽數據好歐聯數據好唔好？

計我話最勁既鋒線應該要有穩定入球同提供到多元化既進攻模式，對付唔同既對手
MSN技術係最好但三個類形似，無高空同死球進攻，對住西甲波打到熟就屈，但對住外國識防守既強隊你又唔熟佢打法好易俾人守死，而BCB就調轉，人地好難守死，因為進攻立體好多

MSF > MSN

咁前鋒唔比入波多唔通比攔截？
蝗咁勁又唔見三冠到？

本來尼馬可以係巴塞等做球王
係自己柒死要走
以包皮既態度應該好快超級佢

肯定唔止302
佢地合作三季入球總數係122 131 111 加埋係364

同期BBC只係100 98 70

剩係琴日對卡迪夫
已經一人一球單刀唔入/飛機

so9:你場場都咁fit，唔洗練啦 你幫我去接女

so9應該唔得

16/17年 歐聯十六強首回合輸4-0之後 6-1反cup巴黎 成季都入到過百球(M:54 S:37 N:20)

咁撚勁，點解8強輸比祖記0一3，主場0一0

利記咪做左

應該話成功率冇mn咁大?

無得輸...

個幾年好似除左佢3個之外冇人識入波

佢地三條友根本各自踢一隊強隊都可以有唔錯嘅數據
但三個天才球員加埋一齊 又肯互相配合 踢落就更加容易創造到攻勢 有啲走位交波得呢啲天才球員先會睇到同做到

連續三季歐聯班霸蝗，應該打遍歐洲無敵手啦
咁撚勁， 點解都會俾ajax收皮
點解

沙維同小白專心輸送

冇記錯個幾年沙維都係後備居多 都係出小白布斯基斯同拉傑迪居多

烏克蘭三尖刀先係

最癲係個個諗住t9 走人之後無以為繼
點知黎左個更癲既，仲全能過t9
過人，窩利同罰球已經勁過王子

一定係mvp

乜撚野現時歷史
你想講至今？

其實messi都唔係場場正選，佢係頂住Giuly先再上位

當然

拉傑迪明明好撚勁
無論係巴塞同國家隊都係幕後功臣
但係FIFA就整到佢咁廢

成日覺得尼馬走真係好可惜 一黎MSN呢個組合 二黎佢自己進步都少左

其實唔係好夾，化學作用嘛嘛

美斯 亨利 伊度奧

打機都未必砌到

係咪有次小花12m 比so9 hattrick

美斯俾廢隊友連累

笑死人咩

問過阿仙奴個whatsapp未？

但比其他歐洲強隊睇死左 MSN時代第2,第3年的中場活動力
一封死你中場 個年後場又跌watt 你前面3個再勁都無用

現時歷史

大細哨個名掉轉咗...

吞精奧
甸奴

同無盃

嘻嘻

瞓撚醒未

M永遠排N後面
此時記者遞出一包m&m給尼馬

佢老左一撚定後悔

佢已經晚晚垂淚到天明

勁咪又係俾皇馬BBC屈5年4冠

現今最強三叉戟 我認同

我以為樓主講 仲踢緊既人入面

人地冧莊歐聯

佢應該依家都後悔緊

一放假就番巴塞探親